想領養貓貓有冇人可以分享下經驗

填咗PUW 香拯 LAP既Form
想知通常會幾時有義工覆㗎？
定係佢會睇咗份Form唔pass嘅話就直接唔搵?
有冇巴打可以分享下

Push

香拯 三日內有人whatsapp
LAP 等得耐啲 好似都起碼個幾星期
祝樓主快啲做貓奴

香拯嗰邊冇記錯嘅話 如果有人要咗你申請嗰隻 就唔會搵你

睇返香拯原來真係有人要咗我申請嗰隻
Lap搵咗我book去探貓貓
唔知成功率大唔大

puc領養
填完google form 三日就有義工wts我

就到奶貓季節
follow下各大地區貓group/page啦

最起碼set好窗網 （間間都一定check)
如果係大機構，除咗上面都有人答咗既機構
SPCA都係一個唔錯既選擇，可以約時間睇貓，睇啱既話啲手續都唔煩
如果係義工執既，準備既野就更多
除咗窗網，要同義工溝通爭貓約家訪等等，最好就買定啲基本野
籠啊 toliet啊 呢啲，都係話比個義工聽你真係有心養
不過就預咗會煩啲，義工可能會問好多問題查家宅咁
但係好處係多好多選擇
領養貓可快可慢，領養成貓又會比領養BB貓快
我屋企兩隻主子係義工度領養fd搭fd咁識，上佢屋企睇完貓，準備好哂所有野就拎得
但係有fd個隻就搞咗幾個月，家訪咗4次
希望樓主快啲領養到同埋就算慢都唔好買

等緣份
養貓唔係必須
若領養到就領養
領養唔到就算
唔好當佢哋玩具 最後話人哋逼你買

有啲獨立義工都會出領養